上半場大家執咗幾多？

執咗$180

10000
呀爺救市好難輸

勁